點解選舉主任唔上Twitter 搵料？

還是佢哋只懂Facebook

唔好教精佢地啦

手殘就是這樣